[幫推please]應承我，飛蟻飛咗落身上面千其唔好拍死佢！！！

啲飛蟻是一種好撚閪的生物，又樣衰又繁殖得快，

飛咗入屋脫翼變白蟻就會對你屋企啲木製品/牆身大快朵頤。

飛落你個身到你打柒佢呢，佢就會分泌蟻酸，好高酸性，

搞到你皮膚過敏紅腫又痕痛，有時仲會甩皮。

所以一係用電蚊拍，一係彈/Fing落地下踩鳩死佢地。

千其千其唔好拎自己個身做戰場，同埋繁殖季記得閂好門窗。

手足們幫推Please，光復香港前先光復自己屋企先，鏟除內患！

樓主高汁

感謝朱囝！

梗係捉住佢慢慢玩,牙籤又得,火燒又得
拆佢翼困住佢想點玩都得

燒左幾隻黎食

咁撚得閒

好唔好食

連ｃｈｉｎｇ睇開Bear Grylls？

樓豬你試過？

是，一次慘痛經歷後發現

我也不是大無畏

之前屋企試過有白蟻蛀 落完蟻粉之後 見到佢哋變晒畸形 跣下跣下 最終消失晒 好爽

貪過癮食左隻 而家個肚痛痛地

通常一嘢啪落地下

手足要小心了，通常比你你搵到一個竇，實際上都唔止得一個的。

蟻酸？？？
白蟻係蟻？點解會有蟻酸？

樓主生物學專家

是，白蟻腐蝕你屋企都係靠蟻酸

條友都唔撚識

有懷疑好事來的

可以擺盤水係燈下面

點...咁

點閂都有漏網之蟻，好撚驚。。。

師兄洗吾洗甘串
人地有求學精神

我隻狗會食

人地叫操蟲師 洗唔洗你地教

我成日都捉蟲
係專家

白蟻唔係蟻係咩呀 你咪on9啦

白蟻係蟻，咁鯨魚都係魚

係 有咩問題

你見到我話有問題？

鯨魚唔係魚係咩呀 你咪on9啦

我成日拎嚟食

我咪話係魚，你洗唔洗驗眼？

驗眼唔係眼係咩呀 你咪on9啦

你就係冇講

我問你洗唔洗呀，眼乜嘢眼
一係就手洗一係就機洗

所以咪無問題

手洗唔係機洗係咩呀 你咪on9啦

一個高質post 變咗on9 post

呢幾日好多飛蟻 感謝樓主

白汁夠有雞皇啦，唔通改口叫打飛手咩，你咪仲on9

你落喺邊啲位？我屋企最近都有

點解咁鐘意飛入個身度因為熱力？

我拍好多隻 完全冇事

百事夠有可樂啦係咩呀 你咪on9啦

白蟻係蜚蠊目之下的等翅下目的昆蟲, 唔係膜翅目昆蟲的蟻

拖鞋拍死再廁紙包住沖廁呢

通常剝翼、餵魚

My power powerful ，你識閪咩

細個用牙籤玩到串燒咁

係咪一落雨就好多
呢排屋企日日一隻

上年係唔係放tg太多 搞到好似無乜

點解會變畸形

推

之前屋企木地板，俾啲蟻蛀到好核突，仲生埋菇
搞到要全屋裝修

想睇片 有無呢type既片睇

Fing地下就無酸了？
啲衫係咪應該全部洗過

琴晚先電死一隻 爽

白蟻真係唔係蟻

Tui

手足

咁講又抵屌喎

就係尋晚有隻脫左翼係我身
fing走咗但地下冇唔知去咗邊

屌 有隻跌左落我床下底
我冇理到佢
點算

放盤水響窗口, 好快成盆水面都係蟻屍。

油女一族

啲木準備俾蟻蛀

對付飛蟻請先用腦

盡量唔好開白燈，飛蟻有極強趨光性，尤其白光
你一熄佢地就唔會煩你，走去其他有白光既地方
飛蟻正常人唔會就咁拍死佢啦下話，行得咁撚慢 拎張紙巾捉住掟去廁所痾篤尿都得啦

可以搵定cfu上來check了

其實咩原理

1. 蟻酸HCOOH係由螞蟻同蜜蜂合成嘅，佢通常會係膜翅目昆蟲先有的
2. 白蟻係蜚蠊目嘅，而螞蟻係膜翅目，大家同屬昆蟲綱，關係好似同咁。不過白蟻同蟑螂嘅關係係近過白蟻同螞蟻嘅關係
3. 白蟻之所以食到木係因為肚入面有微生物幫手分解纖維素cellulose
4. 白蟻係盲嘅，因為佢地長年匿係木中係冇光嘅，要對眼嚟做咩
5. 有翼嘅蟻係負責繁殖，佢地搵到荀盤之後就會脫翼築巢，之後就會脹大，成條毛蟲咁。飛蟻係好強烈嘅趨光性，會向燈飛

肥美多汁

細個捉左兩隻 剪左佢地對翼同腳 將佢地錫錫 噴左d橙色野出黎

好pro
不過講還講咪撚貼圖

#75 dllm

食蟻獸?

之前睇過香港真係有人白蟻炒蛋

有次試過跑步岀哂汗 佢撞撚左落黎痴鳩實左走唔到 最後死撚埋

屌你老母5月27過國歌法！！

成日見話飛蟻甩翼會變白蟻，每年都有飛蟻入屋，但咁多年嚟間屋都無白蟻問題

用吸塵機

終於有人講

會變冇錯，但市區樓都唔係咁易搵到合適地方築巢

家私冇做防蟲處理+溼度有返咁上下先得

除左木製地板、家具外，都要留意屋企會唔會擺左好多舊書舊報紙紙皮紙箱果d.

仆街尋晚先殺咗兩隻飛入嚟嘅唔知仲有冇

樓主真係講緊飛蟻咩

白蟻爬行力好弱 我通常捉入試管睇佢地掙扎
* 白蟻係害蟲 同班狗一樣唔好同我講咩人性

每晚一返歸就開冷氣
無呢個問題

最驚變白蟻
早排裝左蚊網

用吸塵機吸走曬佢又快又方便

我攞嚟餵我三條鬥魚㗎喎

冇蟻酸ga 懶醒
白蟻非蟻
一見即殺就岩

不嬲用腳踩 冇事

你2個癲夠未？大事大非咪玩膠啦

不割席，拉

有無試過貪過癮吞自己啲精

呢個應該九成人試過

睇番你個名🤔你日子應該過得幾慘
好啦 放過您啦

煩到仆街

i do gym and i know thai hand, u come KT find me, but i afraid u no come 1on1 with me

咁都要應承你

應承我，一陣記得要食飯

屋企潮濕
十年前冇裝蚊網 最後生白蟻
搞到要十幾廿萬全屋裝修
奉勸大家裝蚊網 唔好因小失大

睇過個節目 D非洲佬帶個電筒加盤水話食霄夜

咁蝸牛係唔係牛

蕭山講過白蟻係完美既食糧 純蛋白質

要睇佢係咩白蟻，家居食木個啲係害蟲，非洲蟻塔個啲係益蟲嚟，佢地會養真菌自己食，仲會分解屍體。

呢啲蟻塔係成個人咁高，通風設計做得好好

本身想正皮 但負皮係比幅圖既

YouTube有條片係講有個東南亞人生食蟻后我費事貼link俾人block都似

想揸部推土機鏟過去

而家d大愛撚連飛蟻都叫人唔好殺

屋企飛左好多入嚟

CLS，識起樓

結構圖

留意啲佢地大本營係收埋係地底座塔基本上就係一個通風塔嚟，好似黨鐵啲抽氣井咁

比例圖，成個人咁高

之前個廁所門比白蟻蛀到有個洞
但又唔見對門好爛咁
唔知係咪比屋企D簷蛇食哂呢
但白蟻身又細, 洞都應該細
我怕D簷蛇入唔到好入既洞去食

真係有白蟻簷蛇食到死都未必食得晒
分分鐘飽死咗係舊木入邊

白蟻係我眼中只係蛋白質拎黎餵其他蟻